今個週末仲有冇人流鼻水手震

定已康復

牛市股神

完全唔想賭，原來跌巿會好返

流哂眼水

口水鼻水一齊流

屎都瀨埋

終於可以輸少2日

終於有教好訓

以前係星期六日病發 而家係星期一至五 仲衰咗